拯溺學員遇溺 清醒送院

一名男子下午4時許在尖沙嘴九龍公園泳池遇溺，被救起時清醒，由救護車送院敷治。據悉，事發時事主正在上拯溺課。意外起因有待調查。

遇溺但係救起時清醒仲得閒著番鞋襪

因為上緊拯溺課， 模擬緊拯溺後既處理方法